有咩暢快得過屙哂D宿便出黎

無

食晒d宿便

會成個人軟曬

屙完感受下條腸空空如也真係興奮到呻吟

點樣先清到宿便

唔記得call你黎開餐

大把方法

有咩有較方法

點先知係宿便

非一般的臭，流體

鹼梅 食完第2朝包屙

比菲德氏菌

食爭鮮 尋日一食即痾 d壽司分開兩次食
兩次都肚痾咁款 痾到我仆街

肚屙=屙宿便

叫佢地起身返早學

宿便好似只係一個謊言

Why?

「宿便」只係商人作出黎推你買通便減肥保健品

一早講咗根本有宿便呢樣野，自己求其google吓都有一班專科醫生解釋返
樓豬on99柒咗自己都唔知

飲生熟地湯,屙撚到七彩

你都on9
食大腸都有屎痴住啦 點會無宿便

D腸接埋哂屙唔清有幾奇 無宿便搵鬼信

鹹梅有冇得散買

你食撚埋d屎？

留名睇打手樓豬現真身

上次水牙線果個打手都係用同一招

其實大家醒少少自己google吓都知宿便係鳩up

打你老母 我係打手死全家 如果唔係你死全家

你認知障礙？咁都唔明？

紅莓汁加香蕉

死全家同發毒誓都係一樣
都係9up
話死全家唔通真係會咩

呢個POST好攪笑
但我都想知宿便係都市傳說定係堅野

當你食錯野肚屙, 真係屙極都有, 多過平時好多
咁正常唔肚屙情況下 果D多出黎咪係腸入面?

係 就好似上面條粉腸無啦啦話人打手一樣

連登仔日日玩灌腸 條腸一D屎渣都無

醫學上係冇宿便呢樣野

但我老母成日執中藥比我
次次飲完一定絞肚痛兩次
夜晚飲完 訓前一定痾一次
聽朝訓醒又一次

但我飲之前已經開大過
點解咁柒多

試過屙屎feel到仲有但痾極都唔出黎
放棄結果第二日屙哂爽過打飛機
咁都唔算有宿便？？？？

專科醫生話無就係無

圖呢

唔信醫生唔通信你條打手喺連登9up咩

痴住條腸嗰啲叫咩名堂？

日日屙三次屎，真係唔知咩叫宿便

宿便

屙得多唔代表無

柯雪糕屎先係

一照腸鏡就知根本唔會有屎痴住
真係好撚無常識...

係咩

唔屙到仆街都唔照腸鏡啦

邊個話無宿便出黎隻揪啦屌你老母

笑撚左

腸道必須徹底清理，準備妥當，才能讓大腸鏡醫生清楚檢視你的腸道。腸道不徹底清理，會留下糞便妨礙檢查，影響檢查結果。
因果關係都唔識

清咗腸先照到架 唔清腸睇屎咩
冇常識
btw好想知其實有冇宿便 留名

咁你學照腸鏡咁 咪清晒啲宿便囉

即係食瀉藥

開係飲食台 屎會係直腸成形經肛門排出，係直腸之前既屎係未成形偏流體，宿便唔存在係因為直腸唔夠大去收埋咁多屎，除非你就便秘唔係既話就會痛到屙左出黎好似係

市面上啲通宿便 中藥啲清腸胃 不外乎咪又係瀉

我通常一個星期先疴一次屎，星期六食完早餐飲完奶茶就會好急，每次疴都疴好鬼多，多到係會塞廁所果隻，疴完成個人輕左，好爽

宿便好頑固架

講還講，咪撚貼圖

灌腸

從來無宿便

我信你老母係香檳做雞

之前某個急症post裏面一位巴打令我重新認知 醫生專業

「醫生冇野可以做wor」

佢可能唔知要飲瀉藥先照到腸鏡
柯到最後d屎真係
之前照前柯唔清俾醫生叫灌腸

樓豬快啲後擊啦好想睇吓你有咩理據

樓主呢